白天當聲優晚上變女優 日148公分嬌小女星獻身兼獻聲！

聲優就是「聲音演員」的意思，通常多指為影音作品作後期配音的日本配音員。近年來日本聲優偶像化，像是「鬼滅の刃」襧豆子配音員鬼頭明里，聲音好，外表也有偶像的實力，當然也就讓不少人對聲優有了其他的幻想，所以日本的AV界也推出了聲優轉戰女優的作品，至於是不是真的職業是聲優，影迷們可能不是太在意了。

▲新條ひな白天的職業是聲優，晚上變身女優。 （圖／翻攝PRESTIGE官網）

這位新人叫做「新條ひな(新條雛)」，身高僅有148公分的嬌小個子，但是身材玲瓏有緻，上圍更是雄偉，片商還以「來自二次元的刺客」形容，藉此吸引不同族群的影迷，身材嬌小，臉蛋也是可愛型，國內的AV達人一劍浣春秋卻提醒，片商在預告的封面海報，疑似修圖修很大，還是看到影片中的本人才真實。

雖然人氣聲優們擁有不少愛好者，看起來風光無限，但實際上收入在出名之前相當不好賺。日本工薪階層收入年薪約為300萬日元，但在2000年代中期公布的聲優年收入排行榜上，大多數動漫迷耳熟能詳的知名聲優年收入竟然在300萬日元以下。以日本演員聯盟的基準來說，30分鐘左右一集的動畫大約是18,000日元作為演出費，這就是一部作品的工資；所以聲優業相當依賴大量演出機會來謀生，在聲優人才噴發競爭激烈的日本想要成功出名更為困難。

Code？？

seed?

Help me to find

我入到黎

坐番低啦

好 我同彩瑛拍返套先

eva明日香

彩瑛正經人家

毒能成日FF